一人一套人設或者世界觀好正，但劇情太爛浪費左既作品

我先
妖尾，其實人設真係幾正，dragon slayer 聖十體系 三大暗黑公會 大魔鬥公會戰 十二盾 人類魔族龍族星靈etc，但係真係劇情太膠浪費哂

魔禁

食戟

btw
全盛時間既樓主可以開幾多個一人一post?

甲命機

甲鐵城

淨係睇左動畫版, 暫時都仲覺得劇情可以接受, 係田所條line煩膠d

悶得濟, sor

鬼父一出變垃圾

火影忍者

上一個唔知得罪幾多人

BLEACH

Charlotte

入黎就係想講

蠟筆小新

FAP
還我聖女貞德

唉 樓主 條女迫你睇都唔使話人垃圾架
自己又唔高質得去邊

通靈王，尾爛到呢

六花勇者

無人提AZ

妖尾

呢套劇情都叫爛

罪惡皇冠啦

因為我唔明佢個定位
究竟係懸疑片？勇者打魔王？

申利，淨係睇過動畫

未來日記埋唔到尾

埋到呀，咪死哂囉

Gundam age
三代同堂既人設幾好，但劇情就

傳統勇者打魔王，不過魔王個班會用腦，搞到勇者不斷內控。

迷家

罪惡王冠

逃離伊甸園

男主變成神，之後平行世界女主偽復活

但唔係女主角本人只係有佢記憶

其實套野都好難埋到尾，最後吹到太大

Gantz

十二大戰

但係成季個劇情好似無進展過咁

最後仲要有隻乳牛(？)出咗嚟
我心諗，小姐你邊套動畫過嚟㗎？都唔同畫風嘅

Qualidea Code

套野真係乜都爛

唔夠葉王打要召喚佢老母出嚟車佢一巴

題材真係唔錯, 但結局好膠

刀劍神域

因為成季12集剩係做第一卷,正常應該一季做2-3卷

Seed destiny

唔知有冇人睇過
Mar heaven

好睇喎

今季AI個套 出之前 個世界觀 人設超吸引

出之後 垃圾

背景唔係講男女主角都參加過第一次成為神嘅選舉

而第一次女主角呃男主角服毒一齊自殺

結果女主角冇死成為左神 之後重造個世界

回到男主角未遇到自己之前 再舉行第二次神嘅選舉

然後殺死重造世界裹嘅自己 扮成普通人再同男主角相遇

結果好似就係不停輪迴以上

唔知有冇人明我講咩

其實都無輪迴 係由乃玩咗3次(好似係)
之後唔係啦，動畫結局男豬贏咗